[SDGO]仲有冇人記得SD高達Online?

唉 細細個都唔知比左幾多次玩

早幾年香港服都頂唔住執埋

依家想玩番都唔知點好啦

仲好記得神高個d開金人反格真係好爽

劍西斬撚到你變豬頭

CS機 吉姆特裝型III
全防 硬到對面部S機打4套都未死開頻屌

唔知點解突擊會變左做西

好鐘意用v2b 刷一下槍如果會心一下就秒 好爽

蜜娜Br機中之神機 屌打死神Ew

西=Strike

c cr積
b bd2/爆頭782
a 劍西/jz
s cherudim

全攻太空坦克

兩下秒拳s

yes 勁到仆街

仲記得第一隻s機freedom要拍賣先有

全速馬沙勇士

咁耐都冇私服

7千銀

2000幾場ex多3

會戰用鐵球

白狼好好用

不過到後期屈錢多既
又出咩咩強化

7000 bid 隻突2 freedom 後來比人笑到仆街

玩台ser比幾舊抽就有

依家有冇私服玩？

我記得bid 完半年後就有得合freedom 周街突3 freedom 得條柒頭係用突2 freedom

好掛住我隻F91

仲有好記得抽左6000千個幣先中到暗物同sbs

我都係啊屌 開r整殘影真係型到仆街

仆街咁多年後先知道

A wing 全加攻 只用3武

仲有冇九十後黎吹兩句 好懷念啊

命運殘影都好撚型

岩岩煲完套seed第二季 好想玩返

童年回憶

好似冇人開 最衰我唔識開

屌那媽抽唔中

有人識開我比錢玩都制 回憶呢家野....

同埋隻game豆仔炮仲勁過激光老蓮咁大炮 射回心真係姣過癮

每次例牌r前三武掃一下再r後二武遠距離打對方
R後仲可以玩埋近戰

神高反格年代可謂拳機剋星年代

我臨執粒前一日先醒起可以買神高達黎玩

屍決

執粒前送幣狂抽都要抽好耐先中靚野。。

有冇人記得中秋開木瓜抽衰左之男

最愛用雙龍玩夾公仔

本來好期待將來會出自訂機體
自己選頭 身 手 腳 背包 武器
最後
希望Switch出啦 。

mca

id rabbitex
拳京煲飯 s山渣餅 as 百式 ar 暴風

有私服未

到依家都唔明點解可以隱形三次
我整極都一次

之前課金直接買

道具

b死神愛機
屌打過v2ab

全必殺 c機狗仔 再插必殺組件
有次全隊死剩我一個
2條命殺左對面6部s機 反勝
比人開頻出聲屌

仲記得果陣跟住韓服百式帝練，練到就算打拳機都可以輕鬆拉打。課左好多金，可惜已經不再了。

仲記得用GP02A插卡屈人必殺好爽
成日殘血秒s機

我中列基魯斯 雖然廢但我鐘意 可以油曬成隻做紅色

我堅持淨係玩c機

c 機有隻好似係cu 雷姆, 頭兩刀超快之前oc 點機動同速度, mca 好快

有過 有逆指同未nerf既密娜

幾時有私服

當年第一隻s係神高
反格

當年真係日撚日放學就打

藍迷
红迷

呢個BUG好早改左啦，閃電3武射一枝出去都可以穩身，D人就係用跳高落地個下硬CAN

以前好鍾意用BR 金異端天 同BS 渣古3

有冇私服？

Kball

好想玩𣊬狙爆人菊花

第一隻ex 機係太空坦克

機體倒地
機體就黎支持唔住啦
重新出擊

改副官

好撚想挽返啊屌！

記得以前死神未改廢之前真係好屈 啲人又係盲既係係人面前飛過去都睇唔到

仲有人推

好撚屈機 就算打得兩下 打會心都痛到

睇親高達都會記起啦唉
依家隻gundam versus廢到一個點
以前仲要成日蒲戰記睇技術片 仲要自己拍埋一份點會唔記得
學場地走位 學MCA 甩刀 最屈應該係用必殺擋必殺
同埋以前冇銀抽新機 上戰記睇人玩當自己玩左

以前都有拍S機 AS機片 不過冇留底 依家得依兩條片
真係好撚掛住依隻game

仲記得OC年代 幾乎兩下打會心 AC場都係必死